最驚唔係撤回就收貨

最驚係林鄭應承左撤回+獨立調查
甚至係應承左撤回+獨立調查+撤暴動定性+釋放義士就收貨

根據調查，或者根據鏗鏘集田北辰去訪問和理非
好多人覺得五大訴求之中只要撤回修例同埋有獨立調查委員會就收貨
我屌晒你地，當義士係Condom？

而五大訴求之中，雙真普選應該係最難實現
習慣左政治失望嘅香港人係咪甘於將個波再次抛畀下一代
自己就安享其成？
我話畀你地聽，一日無真普選，過去咁多年嘅問題只會再次出現
下次可能變成社會評分，或者明日大愚

可唔可以應承自己
五大訴求，缺一不可

推

講咗
五大訴求缺一不可
就係咁簡單

嚴正執行 唔會妥協
寧化飛灰 不作浮塵

屌我唔撚想我個仔嗰代仲要出嚟抗爭呀

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

最驚有人收貨

缺一不可
缺一不可
缺一不可

推呀！

香港人
聽朝冇事啦

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

要一鼓作氣推雙普選

我要有權選特首!

其實真係搖擺不定嘅和理非，係唔受你呢套思想教育

我見好多個po都不定洗五大訴求缺一不可

既然知未完，點解無人討論下抗議路線，反而係到為圍內人做思想訓練呢⋯⋯我話你知，假如政府呢個時刻加碼宣布派錢比香港人，一半黃嘅即時會倒戈...

而家應該要諗，要以遊行定衝擊嘅模式/其他模式繼續抗爭，點樣做先可以比到壓力政府？

如果我地手上無對家黑材料，而對手今日出完招之後改打防守策略，我地可以點玩？

我有普選就會收貨
(之後再秋後算賬

五大訴求缺一不可